分唔分手好

是咁的
同條仔係埋一齊成年 有一半時間都覺得佢好撚廢 又唔係有錢又懶得搵錢又中意fing錢 試過窮到冇錢食飯所以唔出街...成年請我食飯次數少過10次
雖然話就話男女平等 但到佢真係乜都唔請真係好不爽
仲有
又短又成日早洩次次都賴太耐冇搞先得幾分鐘 又唔見我之前啲ex係咁 有時撩我搞完自己早洩係度喊 要我反過來安慰翻佢
屌但仲中意佢 想分又唔想分唔知點好

佢話佢會改喎 諗緊比幾耐時間佢

感情問題我一律建議分手

早洩改唔到，分

早洩改唔到

去藥房買勃勃超人 試下

分，支持

佢話食中藥調理 但好似唔見效

性生活好緊要 飛咗佢啦

分，即刻分
利申：冇睇過內文

早洩點改呀

佢同你邊個射得快啲？

女權自助餐

可能要學下無性戀愛

食藥得掛 但隔3個禮拜算好耐咩 有冇咁敏感

真c

分啦。仲諗！傻撚左呀

有打飛機嘅話唔算耐

佢話打飛機好悶唔想自己打

我地連登仔屌你咪解決到佢早洩問題囉

出軌的節奏

你自己有答案啦

咁你出唔出。中出